今年要擺買嘉頓雜餅

過年咩嘉頓都唔買
支持黃色經濟圈

罷

sor

罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷
補番條 reference 先

已經好幾年冇買

唔買啦，，垃圾

幾廿年都唔買嘉頓雜種餅

老實講送禮送呢個都要好有勇氣送嗰個一定係cheap精

你地唔買, 都要話畀老一輩嘅都唔好買

大劣哩先會食雜餅

無買過嘉頓狗餅

有無其他難食既野可以代替到嘉頓雜餅

痴線, 買黎送比人架嘛

差唔多成舊水一罐, 有隻星級雜餅直頭百二三蚊

買嗰d都係貪佢幾十蚊大大盒夠哂好睇，完全唔理收到嘅人咩感受

年年送禮都送 今年要搵下

嘩屌巴打真係咪撚送呢d啦，收到嘅真係內心笑鳩你/ 咀咒你㗎

【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

買四喜

廣告係咁話要紅紅紅紅紅紅
一聽起紅就聯想起支國
完全冇意欲買

買唔撚到

唔好支持藍店啦 乖啦